邊個撚屌亂射laser上嘉頓山呀

你條仆街射撚中我隻眼呀，話就不割但係可唔可以唔好亂鳩咁射呀

樓主試下買六合彩。好大機會中

嘩 躺著也中槍比張圖黎？btw巴打撤兵 thanks

差左個「唔」字

有冇著火

屎眼，著唔著火？有甲烷氣體

有啲狗亂射tg上平台嘅圖